你地同女朋友幾耐見一次？

同女朋友住得遠，返工又忙，好耐無見喇

一般你地會同女朋友幾耐見一次？

那有女你老母

兩三日

一星期一至兩次

廿幾年都見唔到一次

3年

LongD緊 冇得見

日日見，但前日失戀

X2

點解

3 4日啦

一年見 30 次到

1個月了

每秒
左右手

一兩日見一次

本來一星期左右一次
有次成兩星期冇見但佢好似冇乜感覺咁
之後兩個月冇得見

我都已經24年 無見過佢

兩星期一/兩次

同你情況差唔多
一星期一次就夠

一星期1-2次
女朋友太得閒 我太忙
佢要求日日見or隔日見我做唔到

平時一星期兩次
最近兩星期一兩次

女朋友出左去讀書，平均4-5個月見一次

問我男朋友 一個月都唔知有冇